死鏝狗，今晚雲加就教訓你金錢足球！(2)

迎接今季英超第二場敗仗吧！

瓜狗無頭髮學人教波

ok 今晚訓身迷雲

雲加

無錯

返六日返到傻左

LILY你串夠未呀

支持車路士

最憎迷雲 除左迷雲其他都不反

咁我們沒計傾了

你係干地既人 掛住條死老野做口手

豬蛇原來真轟迷

拿，你地咪串呀，我好小氣架炸！

TGIF 豬sir

又三粒

豬蛇lunch食左乜野牙

留tg

紅含冰室 常餐c 凍檸茶